請問大家可以笑得軌未

而家唔笑等幾時呀

三打獌狗